\subsection{Composition}\label{sec:article 14.1}
L’association est gouvernée par un conseil d’administration comprenant au maximum :
\begin{itemize}
\item Huit membres élus pour un an par l’assemblée générale ordinaire élective répartie selon les postes internes suivants :
\begin{itemize}[label={\bullet}]
\item un(e) président(e) ENSMN
\item un(e) président(e) TELECOM Nancy
\item un(e) secrétaire ENSMN
\item un(e) secrétaire TELECOM Nancy
\item un(e) trésorier(e) ENSMN
\item un(e) trésorier(e) TELECOM Nancy
\item un(e) 4ème membre ENSMN
\item un(e) 4ème membre TELECOM Nancy
\end{itemize}
Les postes marqués ENSMN sont réservés à des élèves de l’ENSMN et sont élus par le collegium ENSMN ; les postes marqués TELECOM Nancy sont réservés à des élèves de TELECOM Nancy et sont élus par le collegium TELECOM Nancy. Si après 2 mois un poste du conseil d'adminstration n’a pas été occupé, tous les postes sont accessibles indifféremment par un élève de l’ENSMN ou de TELECOM Nancy.

\item Quatre personnalités extérieures :
\begin{itemize}[label={\bullet}]
\item Une au titre des collectivités territoriales, à savoir : la Communauté Urbaine du Grand Nancy. Elle est désignée par l’autorité dont elle dépend et qu’elle représente, sous réserve de l’accord du conseil d’administration. Cette personne possède une voix délibérative au conseil d’administration.
\item Deux peuvent être désignées par le conseil d’administration de l’association sur proposition du président ENSMN ou du président TELECOM Nancy. Ces personnes ne devront avoir aucun lien avec TELECOM Nancy ou l’ENSMN. Leur mandat prend fin avec celui du conseil d’administration qui les a désignés. Chacune de ces personnes possède une voix délibérative au conseil d’administration.
\end{itemize}
\end{itemize}
